[BNO平權] 身為一個00後，有小小野想講

面對支共極權的打壓，如今香港危在旦夕，今天英國首相Boris Johnson稱國安法嚴重違反一國兩制，宣布將會安排BNO持有人到英國定居，計劃將會於數月後實施。

有人話，
如果個個都走，咁香港點算？
班97後00後冇BNO嘅手足點算？
唔係話要光復香港咩？依家話走？
原來移民係唯一出路？

我嘅睇法係
有得走一定要走
我確實睇唔到香港重光既未來，因地緣政治因素，就如我之前開過嘅post所寫，「一日支共政權仲存在，香港一日都唔會重光到」，呢個係香港重光必須fulfill嘅前題，而呢樣野亦冇可能在數十年內做到。

身為一個00後，書又未讀完，錢又冇，藍絲老豆港豬老母又冇攞BNO，成撚日開住個33台睇CCTV，走係絕對要靠自己，但我絕對支持擁有BNO嘅手足們一定要走，但唔係要你哋從此放棄抗爭，而係組成國際大包圍網圍堵支共政權，再重回呢片熟悉嘅土地。人哋以色列人民被迫逃離故鄉流散各地，數千年後都可以重新立國，我地香港人為何不可以？

有得走，一定要走
唔使擔心我哋架啦

推

樓主係移民撚

樓主垃圾冇用鬼

滾動
申利: 冇 BNO

推 多謝你CHING 我都係00

走得就走，要你做外國文宣，要你參軍
要打解放軍果陣，你係先鋒

唔好俾人分化
無論點都會為咪走到既手足繼續爭取啊

唔會走

聽完放心咗好多
去到英國會開間網店幫你地00後,幫你地精神移民

招男友
利申 00後絲 美籍

LM

我睇樣

第一日上連登？ 連登冇靚仔㗎

我收回招聘

你係邊個state啊 ， 我係NY

唉原來搞咁多野 最後就係為左移民
都唔知點解要搞

新疆人原意都唔係想著草

未過去呀 屋企人係IL 但我有機會去SF讀書